有無人返工返得好唔開心？

日日返工返得好唔開心，
有時成日都無乜嘢做，人工又唔特別多..
有時又忙到仆街，但到頭黎又無乜意義..
全無工作熱誠，每日都望快d收工..

又會咁橋既

9坐多半個鐘又收工，準時走人

Hea鳩咪得

下份工唔知點答呢幾年做咗乜..

日日都忙到仆街 重要返五日半

做乜咁睇唔開？

就係聽連登仔講 入左政府

ACO? 年年都大把連登狗衝入政府做啦，你只係雲雲中嘅一員。
分享下幾忙呀..

好悶呀

好多人都係咁
今時今日求其有收入算啦
話唔定就快走

原本都好地地 ,
但自從老細借疫情為由cut左雙糧花紅就心淡了
因為疫情生意變得好左, 仲食左政府百幾萬保就業基金 . 都要呃9員工 .DKLM

Same...所以諗緊好唔好裸辭 因為公司規模細 好難成日搵藉口請假

我連搵工嘅動力都無咗啦..

好撚狗！呃9人wor..
我公司講明唔會炒人，但會restructure 😓

無野做都唔開心
利申多野做又有辦公室政治玩緊 辛苦到仆街

啱，有收入已經屌打好多人..
只係做到好灰..

好玩唔玩，玩辦公室政治..
我寧願準時收工返歸，9 hea hea..

Same
日日返去鳩坐 坐到6點就準時收工
人生冇意義

多嘢做都得閒玩，正仆街

不如話 乜有工會返得開心？

邊有人返工開心架？？

無論你多野做或無野做

要返工根本唔會開心

咪睇咁多勵志劇啦

ACO 做櫃位
人少重要拍住d 廢老
基本上係做哂

我做夾心被人玩啊大佬

我唔係話你，係你啲同事
最憎啲人玩辦公室政治

濕鳩工
做得好唔會有成功感
做得差就覺得小小野都做唔好

有工開已經好好

咁佢又真係無炒人 , 都吹佢唔漲

做野辛苦都未必會quit
辦公室政治就閪到想即刻想quit
仲要兩個部門head係到玩
搞著我地 屌佢老母

啱啱OT咗成粒鐘，走得！

係.. 如果你不幸企錯邊，而你嘅team head唔小心俾人鬥走咗，下邊果班細嘅就慘過食屎，隔離team head, 甚至d 𡃁都當你透明咁..

利申：我就係呢班食緊屎嘅透明人

你個名
你做邊行？出邊好靜？

拍到廢老，真係會心理唔平衡..
明明條友咁廢，人工高過你..

所以份糧要足夠大compensate返我嘅唔開心

佢地重唔會調走
都唔係廢咁簡單

望就望我哋老咗，唔會成為討厭嘅老屎忽

哈哈 我反而覺得老左 重hea過佢地
恃老賣老

我過咗30歲，都開始有初老嘅心態

訓過龍tim，原來已經收得工

Work from home?

咁你慘d
唔通重係勞工假？

18年Grad
諗住畢業面對現實入大公司
追求世俗所謂既Career path
做左年半 頂唔住
上個月裸辭左
至少個人開心番晒

宜家市道唔好
好難搵工

每日都想請SL

成日比個同事單打

真心建議你轉工啊
無謂因爲一份19工搞到自己情緒病

加油頂住啊

入左間中小企，你老味其實得我一條友做晒，無支援空理念，我又搵定下份工逃走

我做唔慣中小企

係啊 轉唔到...日日等電話...好累..

最近搵工真係無乜消息
都怕而家有opening 個啲都係豬頭骨

有本事你而家辭職囉 而家咁多人失業仲嫌三嫌四， 你辭職你都一定唔夠膽㗎喇 聽朝繼續返工吧啦

冇辦法 都係咁搵...依家呢份真係會死...根本冇時間休息...返5.5又7al...做一年都好似就死咁

就係冇 所以搵個地方9叫下

香港真係好多西工

唔係個個都好似你咁有能力..
我都係呃啖飯食下姐..
咁呻下都得呀？

份工成日比人屌老母

咪話工 依家香港講句嘢都隨時拉你走
何其大壓力啊

我聽日有個interview..
第1 round, 要written test..
我好耐無寫字&面試
希望俾我碌過！

如果減你人工20％
但老細對你好d
你制唔制？

CS? 我第一份工都係.. 真心頂唔順.. 裸辭..

利：唔建議裸辭！

唔制！人工&老細都要考慮.. 唔可以隨便犧牲..

所言甚是

加油啊 💪 我都有in過2次都second...你要努力d

咁姐係人工包左啦
咁就唔好嘈
有本事就轉工
呢度係咁架喇
(你腦細心聲)

同你一鳩樣 好想裸辭
上年fg 但得幾個月full time 經驗，怕之後冇人要

啱啊 香港人就係咁我啊頭係咁 你簽得合約就要接受 唔簽就走係咁

返pt

推 7.11-12 初選票站List出爐

返工都返得好唔開心
自己做左幾年
但有個新同事做左未夠半年
已經成日比人讚
明明自己已經盡左力

好無力

多人讚可能做多d
你咁諗心理會唔會平衡d？

覺得自己有少少被人漸漸遺忘
明明自己每日都盡力工作
每日都唔開心
同朋友講只會覺得我妒忌人

其實真心想知有冇人真心享受佢而家嘅工作

我朋友以為我開po

事業係夢想既人

唔開心既話 其實真係要努力轉下環境
試下無壞

妒忌心係人之常情
你冇因為你既妒忌心而做壞事咪得囉

搵緊工，但未有回音。

冇啊
但每日都係活係唔開心同大壓力嘅環境之下
覺得自己做極都唔夠佢好

屌 好想拿幾日al放一個禮拜假係屋企鳩hea
但入黎幾日 proba都未過
啱啱過proba之後放長假又驚俾人小

語言偽術呢個時候大派用場

大家咁話啦

我都係 對住個公主西同事 好想死

Pt 都係工

果隻無嘢做係你無心做..
並非真的無嘢做..
你做 / 唔做 都好似無人理咁..

我份工好撚多老屎忽

有的話，介紹俾我識

分享下啦，睇下你唔開心d, 定我..

咁香港有冇呢啲人 可以冇被殘酷嘅現實打敗

都要作到嘢..
一坐底，先發䁷乜都唔識咪仲仆街

讀書吧！無錢就同政府借..
讀書係最易嘅出路..

有
每日返工都會好唔開心
同埋會好緊張
就返到公司既時候就會開始好想嘔 會不斷反胃

其實我幾鍾意自己份工 係唔鍾意d福利同人only

重組完，咪勸退d想炒嘅員工..
There is no difference

做中層又要顧住班細
又要執上司手尾
擺脫唔到老屎忽好辛苦

份工咪連帶呢d 福利 & 同事

試下唔好食早餐..
我都戒咗早餐好耐，慳返10蚊8蚊...

幾時先轉到工

明明揾到新工，對方仲比埋offer，點知對方offer既人工同依家公司一樣咁多，仲要返工地點會遠左，最後轉唔成工，搞到又要繼續返依家間公司，又要返去對住唔想做既野，唔想見到既人，唉，又要每日返去死頂，真心慘，但鬼叫自己窮，要幫人打工咩

支持住呀

晚晚出街飲酒
返工係壓抑到唔講野

班細嘅一做錯就gg..
細嘅照舊6:00收工..
上司照舊提你第朝9:00做好放喺佢枱面..
我照舊做懦夫..

翻新工食飯得半粒鐘，onL9隨時閃人

人工福利不加，嚴格黎講，唔算得一個offer
你睇開d la..

唉 係啊...想死..

咁你壓力大好多..
我讓樓主俾你啦，你唔好喊住..

有邊個返工係開心

痴L線上司..
如果你食飽飯照鏡，無想嘔嘅感覺，我同意你另謀高就吧啦

我又唔撚會喊既
之前第一份比hr迫遞信都未撚喊過
只係對自己有要求
但滿足唔到惡頂上司
覺得好抑鬱

諗緊係我問題定係同事問題
佢地可以平日做到9PM都未走

屌我想像到

前日辭咗職走左 返零售 返工時間經常俾上司被迫幫佢出去寄私人貨 仲係我食飯時間叫我出去 好委屈
佢自己做代購 返工時間已經成日蛇王
頂唔順寫左投訴信比公司
個區域經理幫佢
竟然話公司知道佢做私人野無問題老細唔會理既
仲兇返我叫我小心啲 叫hr寫衰我
原全是非黑白不分 見證職場黑暗

連我諗去邊間餐廳嘅時間都唔夠..

邊有呢d 閪工？

樓上好似有幾個

不過問深入少少，都唔係咁開心

岩岩轉咗

你好勇敢..

我一遇到惡頂上司，一定辭咗先

佢哋係唔係覺得你唔肯OT?

呢個世界總有人用8年去讀正常人讀2年嘅書..

好撚憎呢d politics..

lm

恭喜恭喜

希望好快又再見

有人返工開心？

佢覺得我做野甩漏多
而且做既野唔算多

但大佬 d野全部新pickup
加埋佢成日轉花辰 一個人做兩個人既野
出錯好易架咋

有時八點心急想收工 唔check就send
臨訓前又收到千字文屌你

不過佢單身女上司 講閪極都唔會理
佢覺得係咁就係咁 拗黎都浪費gas
最慘係個男上司都好聽女上司話

成班似斯德哥爾摩候群症 被虐開
而我新加入 完全fit in唔到

ME

精神出現咗問題果班

跟女上司，你預咗嫁啦

知閪咩出黎做野無耐咋嘛
頭三個月佢好nice架 話呢到好free
可以遲到 做哂d野就早走
開頭honey moon都覺得唔錯
做到第四五個月開始轉樣

裸辭啦 為左份閪工搞到自己健康

我對女人失去任何信心..
佢哋講好，即係唔好..
佢哋仆街起黎, 真係成個林鄭咁..

官官相衛既垃圾工早走早著

巴打，唔好勉強自己..
有時，搵下人吹下水，唔洗一條友 take up..

搵定工啦，上司西好難頂

之後有乜打算

而家知啦
女上司果d一係就搵d貴婦型
一係就搵家庭幸福美滿型

但你唔入到去做都唔知咩事
有得揀一定揀男上司
最好就結左婚生左bb

睇咗咁多留言，發覺我都唔係咁慘

我嘗試開解下各位

應該問有邊個返工會開心

係，英雄所見略同！
家庭&小朋友 比耶穌更加有效令人變得善良

唉屌 佢眼中我係垃圾
心入面應該屌哂老母

但probation果陣我講明係打份工
想日日準時收工 如果唔係都唔會轉工

上一份工上司覺得卵表現好好
而呢份應該覺得我好差

返工多野做都係其次，最慘係啲人事關係，搞到返工好辛苦

下一份工，記得帶眼識人

壓抑到望住個電腦屏幕流左眼淚 自己偷偷地印返啲眼淚 然後個日就決定要裸辭 仲有兩星期就脫苦海
有時唔開心到懷疑自己係咪有抑鬱症添

人事關係永遠係最難嘅..
就算你幾平易近人，都可能成為被針對嘅人..
原因可以不存在..

我諗我就黎
而家日日捉朋友飲野開解下
返工係抑鬱到唔想講野
上司同我講野 我淨係會望住個mon
佢係我隔離 連佢對眼都唔想望

啱呀，nice又易俾人恰，cool又俾人話難相處

唔出聲又屌你唔出聲
到你出聲果陣又屌你做乜而家先出聲

做左半年一日假都冇請過你已經好勁
怕咩請假姐 你既福利黎
快d 去in下份工啦

完全唔知我個上司有咩用
咩都推曬俾我同班細嘅做
日日早收工，仲有老細包庇
做到老屎忽應該係上世積落嘅福氣

唔需要合理理由，睇你唔順眼、唔啱嘴形、唔識擦鞋，已經針9你

「偷偷地印返啲眼淚」

男人老狗，做乜唔直接抹乾淨？

如果閪工，記得同朋友絕交
減低下次中伏機會

所以我呢個時勢 一個禮拜請一日
係人都知我轉工

好擔心你

仲擔心你

當一個男上司面皮夠厚
都可以好仆街

利伸：遇唔少

岩
d女人好喜歡假笑 聽得出陪笑

有時我做漏野 佢反而同我講sorry道歉
太痴線太癲 我接受唔到咁雙面既office

如果你真係下定決心既，俾佢知道你轉工都冇所謂啦

每時每刻諗起返工就sad左sad

有時做錯左野 會訓唔著or札醒
我覺得自己太有責任感
但我上司唔覺

分享下

早d 訓啦, 唔好太take it personal..
聽日又要返去9 hea hea

問我會唔會走
屌 老閪都話唔撚走架啦

I'm trying.
有時自尊唔容許自己錯on9野
但奈何又錯左 就不停blame自己

不過我好彩 有朋友會聽名開解

職場生活就係講到唔會走好有心工作想係公司繼續發展
但如果搵到另一個好既offer就即刻閃水

我

返工一定會有唔開心
有時要扮冇野其實好難
但返工環境逼住咁做
想生存就最緊要厚面皮
唔怕人講 唔在乎人地點睇你
因為好多時 就算自己做得好好都好
最後都會俾人講你壞話
做人真難

日日都唔開心
對住公司班膠層就知點解公司越做越差

我寫好一份project 上司搶左唔比我present
連我個名都del埋
成日有野改 佢都寧願fw email搵我改
都唔願意比我直接同對方傾

佢淨係記我做錯野果陣
但唔會記得我單機完成左幾份好重要既project
credit都係比佢

唉 愈講愈有怨氣

係 我而家淨係做到唔講野
但有時眼神好易出賣自己
所以唔望人 搞到自己似毒撚

搶credit都忍到 閃啦
定係你一走左就冇錢開飯

公司d人個個覺得無問題
得我覺得有問題

不如問有邊個返工返得開心

hea又呻
忙又呻

順便移埋民? 早D訓又返工啦

介唔介意講下點解無得辭？
辭左要賠好大舊錢？

呻開有條路呀嘛清
講到而家鬼咁精神

老屎忽嚟
全世界都知佢唔做嘢
夠鐘食飯收工
明知有嘢關佢事就係唔理
但事後認威
講到自己做咗好多嘢

I know that feel
聽日好想SL

對你有無直接影響？
無既話理鳩佢

辭得職既話 都只會Hea埋佢

兩老無積蓄無拎政府津貼？幫佢地申請返囉
反正應得既

捱到自己抑鬱症就仲大劑

因為我跟佢
所有屎食曬
彩就佢攞
得閒篤吓你背脊

你唔講野會唔會俾上司話唔合群果d？
如果係獨立工作都還好

hea做咪得
最緊要係舒服捱落去

我
埋唔到同事堆
多野做唔緊要
但感覺好似孤身作戰咁

出左黎做野 開始發現大部分同事都係衰
唔害你已經偷笑執到
好同事真係好難得

好多老野aco 就心足，co 都唔諗

忙嘅工，一定唔開心

男上司，想搏都一樣唔理家人

已經無咩心情返工
集中唔到精神做野
好壓抑

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位
#HKGestapo

成日俾人屌

Hea住做，長命功夫長命做，做多做少都係咁多錢，如果唔係因為我要搞楓葉卡，我早就唔做了。

戒咗係好少少 但都會反胃

屌 一樣
我果件都係極品
雙面人到傻
口裡話想收6pm
身體就1am都覆email

我好擔心你既健康

佢話就話無乜所謂 有需要先出聲
但佢唔係好明
有時一份閪工+閪上司係需要戰友一齊先做得長

如果無戰友，真係好難捱

上一份工因為病食唔落 瘦左10kg
轉左而家呢份wfh又肥返
但我諗好快又瘦返

約下朋友出街飲下野 每日都約
咁會好d 起碼每晚臨訓都會好

係 上一份閪極都頂到兩年
呢份一年都已經比多
我諗到時reference check打比佢
佢唔屌我都偷笑

有咩人返工會開心

巴絲在此陪你

之前fg第一份工都做到好大壓力 一起身就乾嘔

真係頂唔順都要走

真係有 就係d閪上司
背後恥笑 正面折磨你得好開心架

依啲係心理變態

轉啦 you deserve better

ot文化先仆街，收630，點都要拖到7點幾

第一個企起身放工嘅勇氣遠遠比細個小學舉手去廁所大得多

反而想問
有無人返工返得好開心？

悶得滯算唔算

返得開心就唔洗玩連登

畢業後返工未開心過，唔計同同事吹水

我果件就係咁 滿足自己既成功感
唔會轉工 一份工打足咁多年

準時六點走人
返幾份工都係

要返工已經唔開心

屌好羨慕

屌 一邊睇呢個POST 仲以為係自己開
個幾月前試過出去IN 完全唔知點答人地D問題 吹又吹唔到

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

返緊份無前途嘅工
而家做左大半年，做夠兩年好走
但走左又會離開一個好hea嘅環境
好想繼續返五日唔使ot

SAME 返緊份工程黎講好舒服既工..返5日 同事又好..返OFFICE
返左年半..想出去返辛苦少少學下野 基本上D經驗係流料黎剩係識文書

一睇以為自己開po

我都返緊工程工，或者嚴格黎講唔叫工程，但都係建築行業
但十個有九個fd行建築行業都要返5.5，6日
一係ot到死
以前果份又係無野學又要ot
做左年幾唔知做過乜

我返左年幾諗緊點走出去 難聽D講我算係白紙
而且起薪點好過出面 唔知搵唔搵得返
唉..好難選擇

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

見一份搞掂咗

有 日日都想辭職
但冇錢

每日都諗緊幾時辭工

好想祼辭呀

諗緊轉唔轉行
又或者做番同一行但唔同industry
轉行的話就搵temp job做住先
等出年讀番master

我返得好開心
hea得黎人工又高

做咩工都要對人 如果唔啱真係轉行好

我勁想等緊團火

應該好似我之前咁 太緊張..小心身體啊 唔係就真係好容易變成胃病..

同你倒轉 明明好多野講
但面對條team唔想講太多野
好辛苦

我上次都係有團火 乜都唔理就遞左

頁

Me

有

咩事

邊個會返得開心

6日 here

不斷想走唔做 每日都係咁諗。。。
留多日都好難受

7 點未算早，平均9:00pm

Cls? 唔食晚飯嫁？

我有朋友返文職工
佢個部門有個老女人同班同事杯葛佢
每次有新同事黎 我朋友都想同佢熟
時不時約埋一齊食飯
但個老女人就不停搶住對新同事好
想新同事痴去佢果邊
最後 個新同事都係痴老女人
好陰公

杯葛真係呢個世界最仆街嘅辦公室政治手段之一

痴線 我發覺我個部門好撚廢
成間公司都好廢 養老咁
日日密謀緊走

返6日咁慘

咩事呀？Me

6日
星期六點起到身返工？

咪撚做囉

佛系上班精神！

AV男優

冇起唔到呢個選項

返到屋企10:00 pm食, 之後第二日再8:30

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你哋個 『Chat窿』 義工好L hea.. 同佢傾完，仲更加想自殺..

返到個人好頹 普通一份寫字樓工 又冇前景

傾完更加清楚呢個世界D人就算返緊工都懶得交戲俾你睇

都想

fg番工無耐
心態完全味ready好做奴隸

日日比人放上gp係到公審
明明好少事都要放上去
痴撚線
人工又唔係高
我都好想轉工

上司大肚 要做埋佢啲野 仲要我轉左分店無耐 都未pickup曬 依家每日都要OT 2個鐘 老細又唔show 我 分分秒秒都meet deadline 啲家長又煩底 仲要撞正考試
仲要黎緊暑假有大project 我又未做過 又無人教 要自己硬食 屌啦媽

岩岩上司又last min改呢樣果樣
結果我出錯左 又email屌我老母

巴絲好慘

fg第一份工都做左一年三個月啦 本身打算做兩年先走 但真係頂唔順了 痴撚線公司 唔俾同同事傾計食飯 連收工都唔準成堆人打卡收工 準時收工第二日都俾人照肺

我有次因為肚屙請假 第二日返到公司俾個大陸人話要消毒我個位 驚死我中肺炎咁

返到好撚壓抑

唔講以為你描寫緊我

一樣

政府文化黎蝦新人

應該係話 過幾年 就調走哂

依家轉左工味？ fg番幾日已經想轉行

要工作已經唔會有開心

日日俾太子無理取鬧
點會開心
自從我俾老闆叫左去跟太子之後
D 同事都望倒我無笑過
俾人日日捽, 無錯都要俾人鬧, 工作方法又唔合理
有寃無路訴, 大石責死蟹......
真係唯一份工, 返工諗放工, 放工諗放假的心態
我以前都無試過咁撚慘

返第一日已經好想辭
人工好撚低 但無工作經驗 空白咗一年
今日畀同事打小報告
真係唔明間公司係咪佢有份 成日咁好興致咁熱衷做嘢
重同我講習慣下ot 痴撚線

有 同個boss 好唔夾 都唔知佢問題 定我問題 成日都好中意俾新考驗黎試我咁
本身返咗幾日已經想走 但諗下又搵唔到其他 唯有send著cv先 諗著過試用期前走 做一日捱一日咁

好唔開心又轉唔到工，被逼做。。。

I know that feel bro

Same
每日都覺得番工時間特別漫長
然後收工夜晚時間過得好快，轉個眼又要訓教準備聽日又番工

有
望到大家講野以為自己開post同留言
雖然同事無乜野 但工作量好大 每日都十幾個鐘
上司無啦啦加野比你做仲要即刻有
做左幾年做到一直都有情緒病要睇醫生
但睇哂上面啲留言又覺得自己好似已經比你地好
真係寧願減人工想即刻轉工

有邊個番工番得會開心

準備裸辭 下星期last day
散水餅都費撚事買
我諗我做左依一年三個月 係得我唔會派

有情緒病都叫好
不過我諗我留耐d都就
你覺值唔值 用精神換錢

做得好唔開心，要轉工
但又轉唔到

番工唔做野=被動收入

我都一樣呀！但自己漸漸唔想再同公司啲人有互動，打招呼都唔想每日有種返黎唔知做乜感覺！

轉工

就係冇咁嘅能力，尤其呢個時勢

我好想可以打破呢個loop, 唔好咁負面先但自己又咁情緒化

賺返嚟嘅人工都唔夠醫病啦，做依啲工真係早走早著

本身因為焦慮抑鬱睇開醫生，
工作壓力之下越來越嚴重，
但有時候回想起自己個工作環境其實除左工作量同上司暴躁之外好似都無咩問題，最起碼無人際關係問題先，之後就會諗其實係咪自己問題就頂落去，本身年頭想走架啦，但撞正疫情，雖然知出返去一定揾唔到咁多，但係我真係寧願減三分一人工但輕鬆啲，始終我覺得係值得，連醫生都叫我考慮下轉工，不過可惜我個行唔專，一諗到辭工之後我又會有無限憂慮，就好驚，無勇氣辭

Same⋯⋯
上一份工都係咁 一做得耐發現啲同事唔係想像中咁nice即刻就唔想同佢地有太多溝通
可能當係保護自己掛
明明以前一入黎既時候都唔係咁

好唔想social但成日西口西面遲早出事

上一份我就係咁
上司唔鍾意自己
每日大家對大家都黑口黑面 經過都唔望大家
最後我覺得咁樣返工好大壓力 我都頂唔順自己咁
就轉左工

有得走最好，你好過我

既然做開做熟
你偷懶都無人屌你掛
工作量大而你keep住做到咁耐
應該係你做得野
都唔會隨便炒你啦